原來日日飲台式野飲真係會大波

頭先喺街撞到個中學同學
熟又唔算熟
因為佢中學真係平平凡凡咁
個樣就唔差既，係冇波

但頭先見返佢個下真係嚇左一嚇
無啦啦對波升左幾個cup
目測應該由a 變d
問佢係咪拍拖修練返黎
點知佢答我日日都一杯珍奶

咁多位平胸絲打有福鳥

pad

科勞狗

moto

mud9

珍你媽個奶

關打風咩事？

鬧佢就岩

咩黎

係，臭g

再過多幾年由G 變到Z cup, 再生埋乳癌

一日一杯只係肥咗

唔記得下一句

唔通佢去左轉韓國又話你知咩
緊係同你講飲個珍珠奶茶就變大波啦

關我撚事

牛b

佢依家瘦底大波
我岩岩先j 完佢

唔~~~~係~~~~囉~~~~

佢咁撚白痴整黎都晒氣

咁你又入黎

肥仔波？